食納豆真係會上癮

一日啪咗三盒

隔住個moon都覺得臭

好撚正

樓主食開屎

你唔識食

勁臭又苦
我要撈落中本杯麵先食得落

生啪先食到納豆最純粹嘅味道

Donki 冇晒納豆賣

行多幾間

建議食鰹魚味嘅納豆 食過返唔到轉頭

係日本食個過次飯團想嘔

尖沙咀Aeon

AEON 貴過 DONKI
不過選擇多少少

淨係去 海之戀 其他太遠

咩味架？

其實唔臭

配埋支野菜生活 完美早餐

下次試下

渣㗎

勁好食

好香好香的

成個post都係爛屎味....

有無類似其他食物既香味參考下

不知幾正

好好食，加隻日本生雞蛋同飯做早餐一流

冇 獨特的納豆 一定要試

識食

樓豬係咪自己加左d 精上去撈

利申 聞到陣味已經頂唔緊

落咗黃芥辣同豉油
好香好香 食完個盒宜家仲喺我隔離飄香緊

食鼻涕

有一次興起買咗一盒試，心諗浸味同屋企個垃圾桶一樣

不過口味隨時會轉。我以前都唔鐘意大樹波羅，啤酒同威士忌之類。

秋葵先係

喂真係喎
鍾意食就真係食上癮
我都試過一日拍三盒

不過依家雪櫃得返兩盒

我想奶你食完納豆d口水多d

雞蛋 泡菜 蔥花 沙津醬都試過

我第一次就已經好鍾意
細個唔鍾意苦瓜大個好愛

早餐

半碗飯+納豆 +日本益生菌飲品

一定屙

絲打識嘢

冇錯greek yogurt都ok

on9

好好食

come

你渣

最近我都迷上咗 再加碗珍珠米嘅白飯

啱啱仲買咗個IH電飯煲，好期待

好撚柒難食

苦瓜同我一樣!

識食 識得欣賞食過就翻唔到轉頭

咩味 邊度有賣

好正聽日又去入貨先

睇過日本嗰啲介紹一日最好唔好超過兩盒
食飯嗰陣食真係比屋企人歧視

平時會撈可樂落去食 好撚正

太臭 不了88

點解嘅 對身體唔好？

去旅行食新鮮既 無臭味

屌呢個真心未試過

咁上下

要節制下了

上次食過一盒苦苦地，正常？

我唔覺但識有人係咁覺得

識野

認同

日本仔本身係咪都麻麻地納豆？

長期食用納豆，身體也會出現相應不好的反應，如拉肚子，患有痛風症狀的人病情會加重等，納豆雖美味，但其副作用也不小，可如果過量且長期食用，會對人體身心健康產生不小的危害。尤其是文中提到的幾類人群，要少食用甚至禁用納豆。

根本就唔應該係啦

聽聞係好鍾意

食左三個月一日一包肥左幾公斤

突然咁多負皮

下你撈咩食咁搞笑

放入口即刻嘔

渣

識貨

清識食，每日三盒撈熱飯

好𠹌正 咁又一餐

少少飯少少餸咋，佢一盒都差唔多200卡路里
不過食左納豆皮膚係好啲

食過 唔識欣賞

我覺得好頂肚同埋好通便為咗納豆可以放棄其他嘢

臭過你個user name

呢樣野好奇怪 一係就食完會嘔 一係就好鍾意食

你唔識嘢

傳聞室溫既納豆好撚臭 同雪櫃拎出黎即食係兩回事
有年去日本玩早餐有碗仔室溫咁上下納豆 食左一啖即刻唔想食

返到香港想試下凍既納豆 但一買就三盒好撚驚中伏

加汁加芥辣加蔥可以辟味

拉

我今日食嘅呢盒係室溫 琴日唔記得擺落雪櫃
味道真係濃好多但我覺得好正

好食

個人覺得聞落似咖啡

屌 我都覺 送飯一流
不過精粹係d汁 唔係豆

唔咸唔甜有些少發酵味既豆醬

牽絲

唔似食物似垃圾車

食納dee

入左雪櫃同冇入啲味差幾多倍

btw 好想同樓主做愛 同你一齊減肥

條仔有冇同你分手?

咩料

以前係一田買過黎食
送飯幾正, 但齋啪真係頂唔順

分咗

落咩醬？

同我一齊
Fwb/sp/sl

但樓主個口好臭喎，點攪

紫蘇味納豆 清新感覺 超正

咩料啊屌你地兩個

屌你，標題加返慎入啦！

要加麻油同少少豉油

食過又無傳聞中咁誇張
榴槤同大樹菠蘿咪仲臭

我都會每日食納豆 因為網上d人講納豆對心臟血管有益 可以防止血管栓塞

話說我前幾日肚屙…

加多隻生蛋撈飯正！日式早餐，正！

本身我都覺得納豆難食到似屎）香港Aeon求其買
但某一次去日本，好想知道到底點解日本人咁鍾意食，又買咗盒納豆挑戰。之後去日本超市揀咗盒大粒型納豆再配飯食。
點知一打開冇香港買嘅咁臭，仲有少少似咖啡香，食入口有股發酵嘅豆香！實在太神奇，真係好好食。
要揀啱好食嘅納豆先係重點。

甘甘地幾好食呀

有冇食過驚安 超細粒納豆

我一日都要啪兩盒先夠喉

content farm

以前睇過嘅而家搵唔番，求其搵咋

配飯真係好正
之前屋企有包墨西哥粟米片剩，拎黎當羹咁刮黎食又係好正

撈生蛋真係

室溫係真係會臭，試過食完放咗係廚房幾個鐘真係臭到不得了

有啲冇黃芥末嘅好難食

精液feel

黑色包裝 有隻蛋係上面個隻好食
啲豆好飽滿 大大粒

紫蘇味一流 要成10蚊一盒

咁撚多係咪兩盒嚟

agger

一盒來 just攤開左

donki 有無推薦買邊隻

食屎食着豆

食上癮

有人鍾意食納豆 真係好開心
要落葱 落多啲芥辣 再撈飯
包保你返唔到轉頭

你地有冇先撈醬油，再輕輕撈芥末就食
同撈埋一齊完全唔同味

落埋葱粒撈飯食一流！

加隻日本蛋撈飯一流

食還食唔好po圖

有咩咁好食?

好好食明明又香又咸 以前喺日本攞嚟撈飯又一餐

一般加落飯
好食到顛

食屎都會

你真係唔識架wo

望落衰過嘔吐物

清 走寶啦你 堅好食
簡直係將d飯昇華左

塑膠味

即係日本人都係食緊屎??

味道還好 但個口感好似痰